大撚獲!!!確診外傭2月9日曾在大會堂外聚會

中產rap

外傭界大爆發

窮撚藍絲冇事

但藍絲中產

收成期藍絲
低下階層藍絲就算啦
總要有人做

邊個大會堂？
中環個個？

女僕大作戰

口水橫飛
睇黎又可以整多個「外傭聚會」

似啦

該名外傭僱主為1月26日晚上北角明星酒家飯局集體感染的67歲確診女病人。67歲女病人為第46宗個案（75歲男病人）的小姨，過往健康良好，平日居於鰂魚涌康景花園，周末則居於兒子位於灣仔柯布連道28-32號香海大廈的寓所。

今個禮拜

問題係佢去過幾多次大會堂聚會.....?

1月26到依家有幾多個星期日咪幾多次囉

Source?

推，佢地好多時有病唔嚴重係唔會睇醫生

冚家剷

自膠 冇睇新聞

傳比外傭再傳比僱主無限loop

自膠 窮L 自閉仔唔識嘢

中環賓妹
維園印雞

佢地會成堆圍埋食野，一定中啦

回力鏢又中

唔通人民大會堂

瀟瀟颼颼悄悄夜靜無人 伴我行是寂寥

諗得過

賓賓定印印?

香港有好多大會堂架大陸仔

正

屯門大會堂

我覺得啲姐姐好慘咋，係香港中招，身邊又無人無物

中產多淺黃和理非

第一時間諗起呢個先

北區大會堂

外傭仲要無香港人咁警覺
個個星期六日攬頭攬頸開party

康美樓高層，康美樓低層，明星飯聚，女傭，再傳就係第五代，gogogo。

佢D賓妹姐姐朋友又將D毒帶返主人屋企、

哇

Hello Mum~ 今晚加餸

邊到嘅大會堂

香港人通常叫大會堂都係講緊中環嗰個

窮撚終於蠃返次

講句公道說話，人哋有權聚會，咪做黑popo 成日吿非法

呢點我認同你

諗起個畫面

傻啦星期日無人會去中環

賓妹去完咪各自返屋企傳俾master囉

邊個大會堂？

正呀
成日開到一地野食又冇口罩又瘋狂講賓話噴到一地口水
今舖重唔冚家剷

而家就係睇邊個賓印藉同boss有路

玩完
日防夜防。。。。

香港地方有幾大心照啦
仲有成日聽到黃手足有唔顧衛生既藍父母一齊住,而家驚緊

細個以為香港淨係得依一個大會堂

無錢請工人

重點係呢個

中呀

中完再帶番屋企
中產大鑊

真係要睇佢果陣有傳染力未
否則

睇嚟香港準備大爆炸

攬炒，希望做到震撼教育。

利申，全家黃，講一聲，父母仲緊張過我。我仲有少少心絲絲想做生化人。

咁你有冇罷工，依家咩時候，仲聚埋一齊返工，冇嘢呀？以後逐個星期一至五，打999報警驚懷疑有肺炎人仕返工聚集，咁得嗎？

唔係咁計, 例如你上司被女傭傳染, 然後你上司再傳染俾你都有可能

唔洗返工sorry

大把藍絲廢老溝賓賓

荃灣大會堂

多謝你

佢地其實一直都好慘

離地中產除外

9號都依家已9日, 如果有大範圍感染, 應該已經有好多單浮左面.

一齊上Twitter 追擊ICAC

#IcorruptACHK
#HKcorruptCity
#HKICACorrupt

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

駁唔到 雖然我睇標題嗰陣霖左兩秒

好似話對低等人種殺傷力強

請外傭嘅好多都係屋企有小朋友或老人家好危險

真係好撚慘
依家屋企個姐姐放假都唔敢出街 想話返鄉下避難又走唔到

呢大半年又抗爭又肺炎
都唔知自己去左乜撚鬼地方做野

老實講打rap真心on9當有趣

皇后似咩

試食賓印嗰班巴打rap

Rap

荃灣大會堂

沙田大會堂

我都無外傭，唔驚

我都覺
窮藍絲可能係水平低無知都算
中產藍唔係無知係無良自私

我係真心on9

有6隻大陸仔負皮

呢樣真 成鳩日係旺中去太子條天橋
成日見到啲廢老痴住啲姐姐

半山班有錢佬rip

尋日先撤
今日就中

No Sir No Sir